一條空的街 一間空的屋

我個心有個窿

連登幫到你

I know that feel, bro